(Sydney)112 求援國際 堅守自治悉尼大遊行

聽人講話好多人唔知所以上嚟開post，我地仲有tg channel同fb page
Telegram：
facebook：

#Rally The '112 Emergency Call for Aid and Autonomy' Rally
求援國際 堅守自治悉尼大遊行

Date: 2/11 Saturday
Time: 1:30 PM – 4 PM

Route/ 遊行路線: State Library of NSW to Town Hall Square

#Update Status: Permit granted
狀態： 已獲不反對通知書

推，一定要出，Lo 主好靚仔

師兄都幾靚仔，好似係

推嗚啊啊啊
.
.
.
.
.
推唔到

柒
我推到post我都推唔喐

幫你一下

推

push

The '112 Emergency Call for Aid and Autonomy' Rally
(02/11Sydney, Melb, Perth, Brisbane)
(03/11 Adelaide)

Sydney - Rally
Time: 13:30 – 16:00
Location: State Library of NSW
Link:

Perth – Rally
Time: 14:00 – 17:00
Location: Elizabeth Quay
Link:

Melbourne – exhibition about police brutality in Hong Kong, Chinese influence in HK and Australia
Time: 12:00 – 19:00
Location: State Library of Victoria
Link:

Brisbane
Time: 3 pm
Location: Queensland Parliament House
Link:

03/11 Adelaide
Time: 14:30 – 16:30
Location: Rundle Mall
Link:

Push

再推，聽日就係

第二張更正返

可以點樣tg pm你地

P牌仔推